求耳仔皮膚科醫生推介

老母耳仔長期痕 出水 睇落有啲似細菌感染
google過應該係濕疹來
有冇巴打搵過類似醫生or有呢類醫生推介

是但入一間普通科都睇得啦
都係比啲藥你滴
如果成日都係咁
沖完涼就印乾啲水啦
耳仔入水好易發炎

[行動po]香港人日程表更新

[img][/img]

呢個幾好

我都係咁
已經幾年

中耳炎
Book政府

老母就係去醫院睇過 開完藥都係得啲止痕藥止到少少痕
都試過用屋企人去診所睇皮膚開嘅藥膏 有用但一停咗就嚴重返
所依諗住搵個皮膚專科搞搞佢

多謝推介 會睇下

冇用

巴打係咪濕疹要長期治療

得耳窩位係咁 應該唔係中耳炎

係咪習慣唔好 耳仔成日入水
我都好多年 有次醫生叫我改下
依家係轉季先發

btw開止痕？
我睇過幾個醫生 一黎就開類固醇/抗生素
基本上2-3日就好返哂跟住自己小心啲 基本上都keep到大半年唔發

係 醫院睇完冇用 老母feedback話個醫生似新仔嚟
診所就係開抗菌+類固醇
btw會叫老母沖涼塞住耳仔

睇專科啦 睇開依個
最低消費$1400
（滴藥水兩枝 再加抗生素）
有次細菌入埋穿埋耳膜先加多$100

你中意就覆診唔中意佢都唔會阻你
不過覆一次診都係$1400

利申我都係耳仔濕疹，有遺傳

我同你一模一樣 搽濕疹藥膏（最好有類固醇成份）係耳仔入邊可以幫到你
出水嘅時候最好唔好壓着瞓

把下脈睇吓邊度虛，調理番3個月先